他派了一名司机载她去一个新地方，最后到了他家。 数十名女性指控著名知识分子Andrés罗默性侵。 他们走到一起让世界倾听|米根·Beatley | 2021年6月1日|时间 
 但不久之后，我记得我感觉非常非常飘飘欲仙，让他的司机带我回到车里。 比尔·科斯比的长长的指控者名单(到目前为止):在1965年至2004年间，18名涉嫌性侵犯的受害者 
 公寓是给内务人民委员部部长拉伦蒂·贝利亚的司机的。 《当斯大林遇见麦克白夫人》|Brian Moynahan | 2014年11月9日|每日野兽 
 这让我很震惊，我发誓如果我能请得起司机，我一定会请。 当巴顿的代价:与美国最著名将军的遗产斗争|蒂姆·提曼| 2014年5月26日|每日野兽 
 然而，与其他学生不同的是，他是由一辆司机驾驶的揽胜(Range Rover)送到火车站的。 2014年1月10日，威廉王子从剑桥赶回家，在凯特生日那天陪伴在她身边 
 为了避开势利的法国出租车司机，你可以租一辆配有ipad的司机驾驶的汽车。 都柏林网络峰会上最热门的15个新应用|Tom Sykes | 2013年10月31日|DAILY BEAST 
 司机在驾驶汽车时所受的伤害，可向雇主追讨损害赔偿金。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 司机换了个姿势，回头看了一眼姑娘们，车子开得很慢。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 他是个年轻人，穿着某种制服——司机、出租车司机或类似的制服。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 “是的，杰西小姐，”司机说，抬头看着正在聚集的云层。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 是艾美建议写这封信，并让司机查普曼把它带到城里来的。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯